每次地鐵見到啲孭大隻背囊嘅矮瘦爛面毒撚，我都會大大力撞開佢地

咁大隻阻住我出去，叫你讓又帶耳機聽唔知乜日文歌。咁大隻背囊一定裝埋曬啲咩吹氣公仔定咸書

毒撚無生存權

angel beat

講緊背囊，唔好 spin

sor囉

唔係講你

咁你想點？ 你今日撞到我

sorly 冇心的

高大你又唔敢撞，
懦夫

俾樓主撞過幾次
家下見到佢都淆到即刻落車

對唔住啊, 我知道錯啦

連靜靜地毒吓都唔俾
香港地 最無人權既 果然係毒L

樓豬好型

樓主都好毒喎
利伸 N年前睇過樓豬張相

講緊毒撚，冇spin